急！搭開鐵嘅元朗學生/市民 快入！

溫馨提示, 大家都見元朗站咁亂, just in case要諗定朝早交通plan b喇, 搵Google map睇睇其他巴士小巴路線, 一定要搭鐵就早d去朗屏站上, 自己醒水萬事小心!

係咪元朗人都請推 God bless

屌 直接唔好出門口啦 請假